有無黃凍肉鋪推介？

之前剩係買過寶達， 但唔知佢咩立場
有無凍肉黃店推介？

最好有刺身加凍肉

Food monster